[人性]如果你男/女朋友需要換肝，你會唔會幫佢？

呢排見到換肝新聞
就諗如果你男/女朋友需要換肝
你又適合
你會唔會幫佢？

會

唔洗問 啱一定會

肝捐完自己都仲夠用，點解唔捐

一定會啦

屌 你個名

會 啱既實捐

首先要睇關係穩定性

捐咗之後 佢一生都係我嘅人

捐會死都照捐

首先要有女朋友

真知灼見

結左婚就話者
唔好以為捐左肝就cool得實條女
條女覺得有野欠左你
一段關係既不穩定性會更高
到真係分手果時大家仲hurt

利申 A(18)

捐完之後飛左你

其實只要係識既人都會

女朋友我一定捐，即使將來有機會分手都好

A18 學人講關係穩定
你捐左十八次肝？

日本個d 後宮片就係

條女面對生關死刧，你諗既竟然係之後散咗咪蝕依種思想，姐係你根本唔愛你條女，放生人唔好害人啦

會 一定會! 但希望屋企人唔需要我個肝

對唔住

一定會

下？有d咁既事架咩？